其實鬼滅主角應該變完鬼王之後走甩, 再出第二部

之前應該俾佢同香奈乎扑野 第二部就講佢香奈乎同佢生果個仔殺佢老豆

是

應該一路出到現代

嗯 51歲黎講你都算on99

啱呀，當年武神白武男都係打完boss 自己變boss再打多百幾二百話

之後殺完佢老豆就扑埋阿媽香奈乎再扑埋老豆個妹
生左勁多唔驚太陽既鬼仔軍團

鬼兵隊

我都以為會 點知作者收得咁快

出現代版

炭治郎真係好識溝女 我係女仔都睇到心動
佢對香奈擲銀仔嗰一幕

作者自己都係女人
現實唔會有男仔咁做，除非playboy

武神？唔係海虎咩

唔計打鬥
D溝囡囡情節其實係少女漫畫
不過有d位又真係幾心動嘅

屌鬼王屎眼之後完左佢

第二部打唔怕陽光完美鬼王
第三部發覺呼吸法可以有新用法叫式神
第四部講佢個孫都識用式神嘅小鎮故事
第五部講曾孫坐監用式神逃走

再畫會變左彼岸島

Jojo

第六部去左一個平衡世界, 講一個騎馬嘅越野賽, 會見返疑似第三部啲人

唔係女人嘅話
咁嘅畫功一早俾人斬咗啦

私生仔呢？

屌

應該出替身

白武男武神黎，打到中段玩Jojo 出魔神，之後就變左邪惡boss